好恐怖警慌記者會 警慌開始 扭曲事實

好恐怖

完全唔講21/7 個日去左邊

完原以第3 身角度講件事

個警慌代表到講到勁心虛

條撚樣作賊心虛

個口震到 cls

講真

最少講左10 個大話

lol話立場只影向單方面

搭膊頭個張相係疑似
傻撚左

好撚癲

變左林生帶隊去暴動

推

算鳩數把啦，共狗化後黑警只會更黑，將佢哋同64屠城班軍人比較就差唔多！

痴線，呢個時候仲否認係無差別襲擊…

一提堂就公開晒d片同當時黨鐵CCTV

直頭作都廢撚事作， 當全香港人on9

防暴同白衣人講乜？邊個知？

得班藍畜信佢地架啫 全世界（係呀真係全世界 因為英美澳都知）都知咩事

係推白衣人 驅趕佢哋

屌你啦警慌
游生721 清晨係西鐵隔離鄉公所守左4/5個鐘

唔知以為佢地保護緊條村

個個有哂裝備

最後一個人都無捉 收隊

而家捉林生

唔敢拉何妖

要等外國去幫到721 真係要戰後大審判

正仆街，指黑為白！

屌你老母 真係作故仔咁作

條撚樣講撚到口震震咁 俾名美國制裁埋算

但左媒就全面
一定係

好恐怖 公然扭曲事實 完全解釋唔到搭膊頭 就唔解釋了

39分鐘變18分鐘

條撚樣講撚到口震震

所以話仲邊有中立既人呀

歸晒邊 自稱中立都係淺藍嫁啦

即係問你要唔要呼吸

點會有中立

黑白兩邊都拉，驚甴就自然可以洗白自己
白衣愛国藍絲已成condom

咁都無記者屌鳩佢

講撚到口窒窒，自己都唔信自己

不嬲都話贏咗先有真相
包括無數浮屍墮樓事件
人地美麗島同光洲都要十幾廿年後先平反到
而家出面班pr三毛風向撚根本唔使理

快撚d 提堂啦，好多片等住呈堂架，仲有大把cctv 片段，backup晒等你

之前都解過 唔會有真相 權力係佢到為所欲為 殺人放火金腰帶

姓高個個、定邊個

真 茶仔呀叔屌 當人弱智
醒少少都唔好成年之後先作故仔
又了反件事出嚟 本身啲人都唔係好記得
黑驚真係想中共死多兩錢重

條友攞相個下feel 到隻手震到仆街

g 持

港共 三萬賤畜 賊喊捉賊 香港已經變成大陸一樣野蠻荒謬

雙方聚集令事件升級，結果有不愉快事件發生

咩CONDOM呀
而家擺明就係話雙方都有錯
但我擺明就只係拉反政府人士你吹咩

講野1999

幫手like + retweet 有時間就打埋comment

林卓廷(Ted Hui)，許智峯(Lam Cheuk-ting)被補整合tweet
❗️1. 林卓廷
2. 毛孟靜
3. 民主黨

報社/組織
1.
2.
3.
4.
5.

記者
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.

經典做法

市民比個賊打，市民還手保護自己

警賊黎到，告哂兩邊互相打鬥

同埋 佢依家講咁多on9野都係影響緊班傻鳩藍屍睇
係咪有罪係庭到講 而唔係你條傻鳩係到分析

當然，依家法治而死

唔移民=準備係度比人界鹽幾十年

點止！係每一句都係一個大話啦！

官警黑勾結

佢都講得好...窒下

Push

都費事聽 越聽越嬲

屌

開始blame the victims

原告變被告

開直播報告真相變引起暴動

把尺闊到

你話符合就符合咩
個官講架大佬

其實係佢地角度 點做都得 因為冇人制裁到佢地

繼續講大話

CLS

改寫歷史之鬼

原全係殺左戚家十三口果段咁

呢單野如果上到高院有排玩，大把人要被傳招，西瓜佬應該係其中一個

條友淆撚到 幾好笑

有冇文字版 利申冇撚睇

旗鼓相當 屌你老母

口又震 身又震
點搞啊師父

講幾隻字就要停一停

勢均力敵 期鼓相當
第二個李大導

根本點講都唔通
仲要全世界有片有相
如果雙方聚集會令件事升級 咁你係咪要拉埋所有傷者同立場姐姐?

之前仲諗拉左6條友無名氏洗白
依家又柒番出黎愈描愈黑

無可能啦
提堂都未必提

執法權係狗到
真係任佢地鳩up

開始興，話人地問完又問

我覺得好好笑喎 淨係識講犯法就係犯法

仲有一招嘅 美國宣佈制裁全個組織
個list大把呢啲例子 全部都係恐怖組織嚟

推一推

雙方勢均力敵旗鼓相當

Me too

721洗腦平行時空

同支那一樣，64咁證據確鑿都可以俾支那扭曲成咁，更何況721。冇得拆味直接改寫歷史，改寫完味變左拆得掂

好驚好驚

雙方勢均力敵，𣄃鼓相當
你老味鬼上身鳩up唔使本

比人打係犯法

一個大話冚個大話
港豬咁撚蠢遲早大話當真
事實已經不斷比政府同黑警扭曲
根本成個政權誠信已經破產唔值得相信

個２支野話佢係棉花棍咪得囉

個傻閪黑警答緊乜撚野呀,讀返條例出黎就話人犯法,係on撚9架

商台個記者好勇好有良心

為左層宿舍搞到俾人制裁 on9

黑警開始扭曲歷史

當香港人係傻，CLS

係 但香港人都要屈服係呢個政權下面生活

屌佢老母
完全扭曲事實

都唔知敢唔敢攞上庭

根本無人信

笑撚咗
將港島區 link 去元朗lol

成班白衣人武裝到牙齒都話係旗鼓相當

繼續吹

白衫傷者0個

點解唔敢即場拉

掌握現在的人便掌握歷史

無啦啦拉埋之前既事黎講

做咩發現新大陸咁 佢地扭曲左成年啦
根本都冇人信

其實提完堂 啲片同資料我地都係睇唔到
濕鳩紅鳩判林卓廷罪成 到時真係改寫歷史成功

呢個差佬答法好笑

11月之前好難

屌佢講到1999

答到 9唔搭8

飛天南呢

記者頂唔順

tag Solomon快撚啲制裁律政署。

可悲嘅係，有人明知係大話都會照信。

升天南

旁聽記者睇到

升天南計唔計先

即係有幾千人暴動就唔洗理

根本無一句係真話啦

揾個唔識講野既出黎

屌記者

好嬲好嬲

唔夠記者講嬲嬲豬了

其實呢張相or片一路都唔只講緊佢搭膊頭
白衣人手持攻擊性武器 發生前後更有挑釁性行為 警方係格離都唔執法 拍拍膊頭就算
比著個兩個係著黑衫 一早禁低左 警慌又選擇性執法

個黑警ON9到爆

你覺得黨鐵會俾你咩？況且隔左咁耐，咩cctv片都無晒啦

開始發老脾

哇隻狗小學雞咁

如果篤親何妖粒lin可以告謀殺
咁當晚用鐵通木棍籐條打人都告得謀殺

講到口疾疾 好撚驚講左事實出黎

越描越黑，唔出聲都仲好啲。

咪因為佢解釋唔到囉

問返記者轉頭
唔係以為記者會係俾你問記者問題下話

唔係喎
明明幾個月前cwb 警察先大包圍成幾百人
點會唔夠能力查哂所有人

開始嬲了

開始口窒

就當雙方實力相當

咁點解你班仆街唔阻止兩邊互打

轉身走左去 最後造成你地口中既"暴動"?

佢點解講野要諗咁耐 仲要口窒窒

講得清既咩? 有晒片架啦

班黑驚要自己捉蟲，咪順手送埋佢地上庭囉

咁你咪做記者去問囉

問記者點解唔問

坐上去測謊機上面講呀

講乜鳩721晏就，講埋14/7沙田
想游花園

cls 721 講到黑白兩邊互打

其實佢反問串返記者咪仲衰
做人肉錄音機重覆講好過啦

開始？扭曲左好撚耐啦

唔想再聽佢9up
講到1999 唔夠記者講又發脾氣

依家先開始？

咁既eq做總警司

呢個黑警做乜9呀
講咩沙田 關咩事

講到好似就黎想喊咁

隻狗已經頂唔撚順

9唔搭8 佢唔講埋67暴動

兇返記者轉頭, 問記者點解唔問其他問題? 我有無聽錯

仆你個街佢講乜鳩都冇人信
不過佢真係好撚好笑

情願佢搵返振美同er蛇

記者快d 比壓力佢 佢一嬲就亂 一亂就講返真話

抆槍出嚟鎖記者未

家下得蘋果叫大啲嘅傳媒 佢報咩真相 對家連法連中判改寫到歷史
何況記者只可以轉述 睇唔到片/相都差好遠

小學雞咁
不斷問返人有冇聽之前條問題
問多兩野就發老脾

答問題答到發爛渣

佢叫咩名，想支持佢

dum 低武器=冇渣住

cls
原全係扭曲嚟講喎 d 嘢

佢講野個節奏好令人辛苦啊

一舊舊

迫攻佢啦記者

仲比佢9up

究竟係邊個落order
笑話嚟

著黑衫等於參與暴動，笑死

條氣頂住頂住，發爛渣反問返記者，口窒窒，閪到呢

答唔到呀？死黑警

其實尾二嗰張gif根本冇必要創作字幕，咁樣係畫蛇添足
其他相同片足以證明警黑勾結

佢口震

搵條廢柴出黎答
答完都唔知佢講乜

呢條友咩料呀

佢想記者問咩其他問題，問今日天氣點呀，

又講大話

我係記者一定爆鳩佢

痴撚咗

佢地係恐怖份子黎 港共會支持任何恐怖襲擊市民

講到抖晒大氣

班狗d公關呢

周身郁，好無安全感啵

口窒窒 心虛

笑撚死 條友個口罩吸好大力
係咪好嬲好想屌9人

淆到仆街

佢出多嚟幾次我真係會笑到入廠

黑警同政府記者會當聽笑話算啦
浪費人生十幾分鐘睇小丑戲

仲講到攻擊事件係因為有人晌閘內用消防喉消火筒噴射，再指話「聚集人仕」將行動升級引致事件

先唔屌佢指黑為白
咁有升級，啲黑警死撚晒？

屌你

搵個公關傍住佢啦

唔理心理醫生 都知條友勁勁勁心虛

好撚輕挑
擺明扮出黎

笑死
頭先就係咁話人地犯法
依家又話唔係法律專家

口到窒
心虛呀？

Keep 住追問吧記者們

無料又要出黎扮野

retweet！retweet！retweet！

陳天柱竟然 要記者 問佢想人問嘅問題

仲有條友真係好撚串

阿sir叫咩名？

乜野政治紅利家陣俾人打wor

即係佢都認有揸過啦屌

依家其實要全民back up立場條片
放在網路度唔知幾時會被del/香港唔知幾時封網
Back up留底 之後先至可以再流傳真相

所以咪做唔到官要做差佬囉

犯法就係犯法 除非你係警察

呢個唔係pprb咩

今日記者問嘅嘢好中

呀sir就嚟抖唔到氣

有英文

Cs

唔係不嬲扭曲開?

又黑暴 又政治紅利 睇得出佢心底既立場啦

呢個真

香港記者好鵪鶉, 唔敢問真野
成日問D問題只會令佢重複答案
識玩梗係先講左佢既答案, 再問答案出問題既問題
不過咁, 都係驚比狗ban

屌你老母閪開始屌返記者轉頭

上位靠依鋪

高級警司

無
過去一年間好多黑警都已經響度教記者點做記者啦屌

扮口音

作夠故事未

心虛

condom?

又話大把時間慢慢答

疫情一緩和少少，港共就開始加速改歷史

紅媒會連續幾日報驚方既大話，再配合cctvb 24新聞台

不能九筒
拿,九筒呀

係 扭撚曲 到 同北韓教科書一樣

洗唔到白 就索性改寫歷史 好撚野

黑警係咁0既質素
不論咩職級

So?
有撚用？ 呢度仲未係大陸

聽到我都覺得抖唔到氣

其實係度諗

會唔會林生提供d 證據太有力

根本拆唔到

所以想將佢變成被告

佢所有既證據就會變得唔可信

會唔會係咁

講大話不特止
仲要扭曲真相顛倒是非

依啲咪醒囉，早走早著

最撚叻係改歷史改事實

佢哋英文做乜鳩

其實依家同03年一樣
大型示威＞某國sars＞借疫情洗白

喂呢條撚樣呢

搞錯呀 咁快最後一條
問多幾條會唔會爆血管

完全答唔到 笑撚死

開記招講大話仲柒過濫捕

Same same

一講721衝突就熄左唔聽了

當日有唔少俾班仆街打過
一邊元朗一邊銅鑼灣

屌 成年都唔識玩
仲要今次咁大鑊都仲係要鵪鶉咁比狗大番轉頭

又縮

其實黑狗幫政權做咁撚折墮既野真係唔驚生仔無屎忽?

講撚到口窒窒咁
所以香港所謂既中立=藍

我聽到condom

駛乜爆，只要問下佢點解講野咁震，就會有人寫埋落新聞到，同話佢心虛無乜分別，不過啲記者唔識咁做

係
個身勁唔自然郁黎郁去蟻咬咁 得翻把口串柒柒
肢體動作呃唔到人

係咪姓高個個

721 佢地自導自演架喎

新界北總區刑事總部高級警司陳天柱

放心，一定唔會

黑社會兩幫人馬開拖，想問有冇告過暴動罪？

擺明講大話，d身體movement 多到，自己都說服唔到自己

依隻走得出嚟講大話嗰日佢一定有份

黑警真係呢個世界最低賤嘅生物死都唔認錯 以為全世界都好似佢班毅進仔藍屍廢老一樣無思考能力

分裂師

無

小牛農場都未拉到，仲講咩事實既全部

比人打到仆街都暴動 仲有冇天理

出晒醜，已經收效，反正佢一定唔會正面回答。講真你係咁正義，咁確定自己冇錯，點會喘晒氣，又要嬲到鬧記者。呢條友，一陣實俾人照肺，質素真係太低。

唔撚提堂都似

所以客觀嚟講香港已經禮崩樂壞
要諗定後路 同埋要諗下點樣攞盡港共嘅錢

呢兩句真係狗先講得出口，聽到好撚嬲

所以今時今日仲做黑警，包括PPRB，真係無恥至極

今日呢個姓陳嘅

其實佢知唔知自己講乜
所有嘢都解唔通

唔提堂點告？

個記者可以答番佢

咁你問番 西環個指揮官

幽默得來又駁到佢出唔到聲

你問個記者點解唔問果d問題

記者又唔係指揮官 就係唔明先問你

直接送埋槍俾美國制裁 btw第二份針對機構二級制裁名單好似過多個禮拜出

佢上司咪游乃強囉

啱呀 開記者會 記住你地講過既野

呢單野全港直播，大量影片證實到警黑勾，根本冇得拆。冇得拆味寫另一個故仔去覆蓋原本個事實，但而家唔同64個時，而家科技咁發達，有咁多留底，721呢單要改寫到好似64咁，就係呢輩香港人死哂

高薪聘請PR就係度條咁嘅屎橋？

送名去美國

真係好撚on9，又話自己唔熟法律，交比律政屍去考慮，下一句就話我意見係有，又講乜撚政治紅利

係香港又唔係搵得多錢

顛倒黑白

政治紅利應該係D standard 用黎講泛民既term 啦，鄧狗賊都成日講

條撚樣完全老羞成怒全香港有3萬隻狗，調撚曬去港島呀導致元朗無狗呀不斷用其他野嚟相提並論，佢自己都警黑勾結一份子女講到全世界都誤會你地咁

比煙仔何上光明頂爆粗, 換番黎

呢個黑警唔夠老練,面皮又唔夠厚
出到黎又唔夠淡定

佢上司係游乃強點會冇份

做咩事點建解左無啦啦有記者會 ？
大家仲係到笑佢講大話

有冇文字詳述

唔告， 高調拉你志在扭曲事實
將黑講成白佢已經完成任務

冇眼睇

其實點告得入？啲PR請番黎搞笑？

睇重播啦蘋果有

教精你
哩位阿哥輸在個心態。你連自己都唔信自己講既野，點說服到人。下次催眠咗自己先出嚟記招啦，唔係又柒嫁啦。

條友可以原整讀出「入實驗室㩒緊急擊」嗎

離開

有live？ 啱啱入

PPRB不嬲最無賴
前線人渣黑警做乜都好
呢班仆街都會包疪

咁d證據唔係得佢比

無諗住告得入，自在做戲作故仔

完左可以睇番重播

用恐怖組織屌9佢地啦 國際公認

一陣佢自己睇返都覺得自己柒，吞槍啦

今日係轉移傻強去蓮塘果壇野

見示威收哂皮仲唔反CUP黑講成白咩 唔出刀咪俾人禁住黎砌囉

無錯

作好左個故仔，你都要搵個好口技嘅說書人啦。我一路聽故仔一路都投入唔到，淨係想屌9你咋

食二級制裁

721係黑警勾結黑幫襲擊市民
西環幕後策劃，特衰政府配合
網上有晒片，有晒相，有輿論
證據確鑿不容狡賴，777政府再執迷不悟
逮捕林卓廷，遲早全港爆發大暴動

隻游狗係咪仲喺呢區害緊人？

好比家姐搶獎, 7到一個點

大家要back up 曬所有721警黑勾結罪證，開始洗白啦隨時個政權要所有傳媒交曬721既罪證，再剪條新片出嚟

明明市民單方面被歐打，講成勢均力敵，去同佢地理論，變成挑釁，報警要求執法，就被告暴動。

成班廢柴！！

咪係
赴湯蹈火告唔入但係靠證供已經講到上環第三世界咁

查警暴, 止警謊

唔洗告得入
用黎強化一部分人對721既錯誤印象已經足夠

收皮啦
當初吹到出酒就夠打

陳天柱

已經最好㗎啦

有才能嘅一早辭咗啦 留喺度聽制裁？

7.21根本拆唔掂 唯有將事實扭曲 白變點
相信之後一定繼續
同六四 文革冇死過人一樣
大家一定要堅持事實

冷氣軍師係勁少少

大佬 你想改
都搵個講野好小小既出黎講
條傻鳩 講兩句都心虛 自己都呃唔到 想點呃人
真係弱智都當到差

直播出曬街 當日數以十萬百萬既人 睇住直播 個個嬲撚到仆街

直到今日兜唔到 就屈

不過港共都賤過地底泥 咪得返班低智藍絲狗信

全部白衣人一早渣定棍，根本有意圖破壞社會安寧，咁都可以屈成林挑釁

其實成日話CCTV比勇武打爛所以冇左CAM冇左片
係唔係當人ON9辛?
首先唔知係唔係勇武打爛
咁打爛個CAM同控制室有片RECORD係兩回事
你個CAM冇撚左片都SAVE左啦
就算CAM影唔到
打爆之前都係果個時間
打爆前一刻係點? 唔夠膽拎出黎?

總警司啲英文仲差過我答英文：make a crime屌你老味commit crime都唔撚識學人做總警司？笑大人個口，講野好似未落ky咁窒下窒下，口又震手又殘，係人都知你講緊大話啦，仲要唔夠記者講嬲嬲豬屌9記者，eq低到呢，總警司都咁，可想而知下面2萬幾會有幾垃圾

佢地就係想講d廢話出黎spin

等香港人不斷打稻草人

掩飾721狗黑勾結 白衫人恐襲既事實

黑警死全家就係咁解
唔好怪香港人點解咁憎你地

唔想睇警謊記者會呀

開記者會原因係因應拉咗林卓廷，而家講大話兜緊？

真的慌起來

一向作故
共匪唯一識就係啲on9 故

佢可能已經算講得好個批

過多幾年洗腦成功既話, 就會將真相既片屈係假片然後拉POST片既人

一個唔再有公信力嘅恐怖組織
做盡壞事 殺人搶劫 無後果

係記者會出過既popo記低入制裁名單

就係佢負責查721

黑警除左死全家之外冇第二條路架啦
屌你老母

明知721係自己死穴
好心就唔好搞咁多野啦
成日岀黎講大話

係時候又要fb ig twitter宣傳721了

再搞佢真係會話啲棍其實係白衣人身體嘅一部分

呢個真心難
你諗下依家唔係1on1
前面可能係100個明知你講大話既人針住你
依家佢直頭係打破地平說既難度級別
同傳銷果d半信半疑傻西好唔同

唔洗煩啦，成架西鐵入面D人告暴動啦

支持戰後大審判

erer sir 都 hang 機啦

有冇帶錶

多餘啦 應該無罪釋放等廣大市民關心吓佢地

慌話連篇

痴線，作估仔

有冇片

有都無用
而家恐怖分子政權有槍大曬
佢點講都係佢啱你有錯，就算直播輪姦女示威者再判佢死刑你地都吹佢唔漲，呢個就係鐵一般嘅現實

港豬唔服一係就反抗、一係走，唔好乜都唔肯做坐係度講不能接受但其實乜都默默接受
屌兩句唔代港豬care、唔代表贖咗罪，醒下啦

歷史係由真係由勝利者寫

真係好誇張，咁都可以改到白

聽到笑左出黎
掉低武器就冇事了

Who controls the past controls the future: who controls the present controls the past

今日勁咗好多喇

又講大話扼自己？

有冇諗過白衣人入面有

交代番點解拉囉 之後講埋d膠野

而家香港個環境真係衰過日佔時期...仆佢個街

痴撚線

人地問你721
你答713

什麼警員？可能要交比美國國務員及英國Home office 望吓佢record......等制裁啦成team 人......

係咪收到風美國會出招搞佢地所以作定個大話先？

佢而家就係拆話直播唔係事實全部

發言人好心虛，唔敢俾人繼續問落去

有咩咁奇之前yellow object ,用腳推開都講得出

條友On9 到

屈唔到架啦
佢講一句香港人係fb loop 十句
佢口就得一把

商台係勁

個垃圾監狗會唔係都話39分鐘咩

依單野咁撚多人睇住直播邊有得拗
咪做場戲俾佢地班弱智fans睇

二級制裁報告就出

岩啊，直播見到白衣人冇差別打人。而事實全部係由某啲人去編呢場戲，直播冇播到

係

佢話直播有停過機
唔係事實

佢真係咁講

三萬黑警果然係最接近神的人，夠膽拉林卓庭告佢721暴動佢哋唔係扮係真係戇鳩

我係林卓廷都唔知幾撚開心，上到庭公開晒所有CCTV同直播片段做證據，等如成立咗獨立調查委員會，睇你班仆街到時點兜

暴動都冇差佬，點兜

香港⋯⋯

黑警真係世界級

我相信大把source 柳爺本書已經夠還原過程

咁直播影唔到黑社會過數比黑警
咁真係唔係事實全部

睇comment都好火
睇live想像唔到

係 chur到佢發老脾

今天我打倒昨天的我

支那化好呀大家一齊受

支持721 夜晚去過西鐵既都拉

睇到oncc d 藍屍comment
香港有班人真係盲目撐警到 好撚恐怖

有紅官，或唔定真係告得入，任佢講，一陣又帶啲主觀看法屈你

同意
司法獨立就話開心姐
而家唔好禁老定

監警會報告

以為真係有曼加拉效應？

直播wor

黑警應該好後悔派咗個咁弱雞嘅人出嚟
而家好似仲衰多兩錢
我邊睇邊戥佢尷尬
起碼都派er sir或者振美呢類職業編劇啦

進入左毅進zone

仲有， 党鐵cctv 係直去黑警度，
根本唔洗打999，黑警鐵路警區係 睇到cctv直播

嗰啲算把啦

係正常人都會嬲

港鐵有cctv，公開咪還差佬清白

佢哋自己都前言不對後語

你估佢想行出黎講 可能抽籤中左

等於張建宗好想出黎爆肚講on9野咩

又想改寫歷史

食二級制裁wor

葉虎呢

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

中聯辦新界副部長葉虎疑勾結黑幫

律政司介入 取消所有白衫人罪名

藍屍就係唔死都冇用架啦

oncc comment永遠都係咁, 造出黎

成地精啦

本來以為721已經係香港最黑暗一日
今日執法機關簡直顛倒是非黑白

狗隊一日唔解散 香港係唔可能好返

一定係啦 白衣人無拍片影自己比人攻擊

可能查出來 就會有中聯辦現身

同的士佬撞人一案一樣

講起 最近見到警察直接有鎖匙開西鐵職員室門入去

正確集體記憶

果啲生存都曬位

自己都唔知自己講緊乜
快啲死撚左佢啦屌

真相係點其實藍絲親戚都知

高級狗司咋佢

自己都未呃到自己叫人點信佢

駛乜黨鐵cctv，大把記者有片，拎得上庭一定要重組案情，由下午白衣人大規模聚集開始已經解釋唔到啦

睇左1⃣️陣 頂唔順。熄機 dllm

見到話被捕包括廚師
係咪721俾班鄉黑追打嗰個

你交一大堆白衫嘍囉，settle好安家費，唔係睇死香港人，不過肯定大把港豬/黃絲即時冇咁熱衷，甚至藍屍都未必有聲出。

你係都要繼續兜，繼續燒旺團火嘅，咪交比國際睇下囉，普通市民返屋企變左旗鼓相當嘅兩派對峙都up得出

買左元朗黑夜嘅
一定要keep好佢

黑警真係冇腦
係咪聽咗中聯辦個鄉下仔d屎橋？

64無發生過

好似64

仲有，當時風頭火勢，邊個咁得閑打爛啲CAM，而且之前同之後示威完都冇乜地鐵站內CAM打爛過，唯一解釋就影到係黑警打爛嘅，唔敢攞出嚟

係車上聽緊香港電台 疾疾下我以為部野有問題

最撚好笑係記者問點解元朗冇警執法
條柒頭唔撚識答 發爛咋問記者係咪唔記得當日港島區發生咩事、點解唔問港島區點解唔查黑衣人身份證

即係代表黑警默許白衣人元朗代警執法

係黑衣人搞事既一早大量警力啦

算9數啦 國際社會
你覺得外國會有人care?
靠自己好過

未開始就已經透大氣好似要受刑咁
講緊就愈講愈口震
要對住全港市民講一個自己都唔信嘅大話真係辛苦曬

最恐怖嘅係班藍屍聽完都仲可以講支持警察
當你唔知件事都聽得出講嗰條友心虛喇

黑警今次真係撕爛塊面
之前仲會搵好多嘢兜

新界北總區刑事總部高級警司陳天柱，形容7.21白衣人恐襲事件，是兩派人士的衝突，更指白衫人士首先被人挑釁，一名黃背心女子步行出閘遭白衣人襲擊，才令事件急劇惡化。陳天柱又批評當日現場傳媒只作單方面報道，才令人以為白衣人是無差別襲擊市民。

黃背心你估法國咩, 又唔係黑衫

Sam hui

條友口窒到自己講乜都未必知

諗足一年都諗唔到點解畫就直接扭曲事實就算

連盧偉聰722都會口震 依D咁細既打雜expect d 咩

一定要咬實721唔放

rthk條片過百萬人睇
黑警你收撚皮啦 自己圍埋打飛機

其實政府啲記招仲採訪黎做乜？由得政府同啲紅媒藍屍自己圍威喂咪算囉

第二張Sanction List幾時出？

黑暗到 班黑警做得出真係好核突，完全唔明大家都受香港教育，點解可以出到一班咁無恥既人

佢哋會剪某d片段打飛機

Push 721

第一日偽方東昇已經扭曲事實
乜你仲寄望佢講真話

無警時刻

佢哋可以搵100個理由呃自己做嘅野係啱

可能又要拍成年先拍到條假片出嚟公開。

其實都係錢作怪啫，黑警咁高人工。
你估佢地唔知自己講大話咩

個女記者都醒, 即刻同佢講佢講既野根本irrelevant

毋忘初心，唔想比人串好嬲好嬲就幫手推行動post

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

早排有巴打唔知貼左個咩抽樣民意調查
721係反送中以黎黃藍都係對港共同黑警最不滿既共同事件黎
沒有之一
正常人都知係黑警放縱
黑社會當街打無辜市民
成架西鐵站係黑社會持棍行兇無警時份
2隻軍裝狗可以見到有黑社會聚集慢慢行開
而唔係邊望邊搵COVER但唔係完全走開
點解唔開槍?你冇槍既咩軍裝狗?

咁佢個cam咩原理我唔清楚啦，不過照計條片又唔係save在cam度，就算欄咗都應該影到邊個仆同仆之前嘅片段呀

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

個條係片
唔係相
班狗唔好再講大話

好早就集結全部白衣人渣洒棍，根本有預謀，市民去理論，阻止白衣人犯法後逃脫，被視作為挑釁，報警要求執法，就被人告暴動，影住白衣人無差別打人，都可以話唔係，仲有市民唔可以同白衣人吵架，講到全部都係黑衣人搞嘅,cls

口窒窒已表現出警謊心虛到爆

屌呢d on9記者會target都唔係我地呢邊既人，係比對家睇嫁嘛

條撚樣心虛到 我屌佢老母

已經成年，可能整好左

cls

犯國安法，遲早拉

好簡單第二日元朗變死城
大家都知根本就係恐襲
如果大家係信港共偽真相駛咩驚?

又話唔夠人
又話抄身份證不切實際
但11月圍撚住成個尖少咀都得

咁撚on9 推twitter有無用

一名黃背心女子步行出閘遭白衣人襲擊

咁咪即係無差別囉

冇人會信狗賊 繼續鳩up

又嚟指鹿為馬

唔拉落去，都幾肯定果晚何妖之外，仲有好多唔拉得既人
想嚇5:0收聲

除左好嬲有咩可以做

一早講咗
葉虎

呢句真，藍絲聽到真係打晒飛機，跟住睇到黃嗰堆咁嬲又咩都做唔到又係到爽，又話你地俾人洗腦

CLS 唔好諗住過左一年會我地會唔記得哂就可以老作D 野出黎話係事實

吓, 你唔記得嗰晚睇直播架私家車車尾箱搵到咩? 軍帽同日本刀喎

真係低能到癲
又主動炒翻熱件事

對家已經無野好輸

真 你估藍絲咁有心睇咩 啲藍報作下文咪俾佢哋未得

721恐襲係港恥港仇港恨, 點撚樣SPIN都SPIN唔到

個個黑警答到9唔搭8
又話人地d片剪頭剪尾,自己播d片咪一9樣

幾十萬人當晚係睇live

你知道係警黑勾結，全世界都知道，甚至藍絲都知道係，佢地會話非常時期用非常手段。

屌你老母，班狗係都要炒番熱件事

直播有得剪片

毋忘初心，唔想比人串好嬲好嬲就幫手推行動post

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

原告變被告姐，今日佢地已經比過去一年更加更加明目張膽咁打壓人民，做任何野都更加想點就點作個大話就拉鳩你，遲下就大話都廢撚事作

其實係咪應該召喚攬炒巴全球登報話比全世界知受害人人被告

班仆街不得好死

Pushhhh

痴撚線 仆街到明目張膽咁講大話 作野

又話自己經咁正義，又話自己經咁高尚，咪又係自完其說，向老細擦鞋，總之唔係自己人嘅，就係敵人，黑警同軍人都係唔洗帶腦返工，只係聽命令工具，更容易被人洗腦。

香港真係好撚恐怖

根本最好處理方法係丟淡唔理
由上年6月到依家都係咁
次次都主動撩慶市民
慌死啲人唔記得黑警啲衰嘢咁

記得又點
吹佢唔帳

因為班objects一路都信有唔存在嘅沉默的大多數嘛
endless loop咁自我催眠

真係好撚仆街 好撚恐怖 依個香港

有幾幕好深刻
西瓜佬定邊個白衫黑社會打記者(立場姐姐)???
D市民響閘內想保護其他人
之後班黑社會慢慢衝入閘, 打樓梯D市民
D市民爭住走番上月台

同埋拆左大門口鐵閘, 衝入站打人

呢2幕就算睇圖睇片都仲係覺得CLS咁震撼
反送中之前唔會接受到竟然發生響香港

痴撚線 痴撚線

RTHK仲有冇得睇返

呢個香港已經變到好恐怖，同令人心寒

無差別恐怖襲擊

push

民間記者會係時候反擊

全世界都睇到證據，點講大話都無用，藍絲狗自high 只係呃自己

yeah, 完來真係冇721831呢D事件
，安心曬，
之前以為香港好危險，
好在有警察

pin la

現實佢哋扮唔在乎
但一樣想要返民望
黑警個名臭到冤
新一期學警人數大跌
你估警隊高層會覺得好開心？
前線士氣會好高？
如果係
就唔駛叫CCTVB不斷播黑警劇幫手冼底啦
連警訊都收返要重新製作
睇得出佢哋係好想打贏呢場公關戰
拎返警隊嘅聲譽
做狗除咗為錢
榮譽感對佢哋都好緊要

不是演練嗎？

過幾日會唔會連睇過電視直播都拉呀？

支持香港警察=支持恐怖份子 都要受制裁

兜唔到發老脾

仲話車箱多過三個人係非法集結

阿侵好有智慧:香港已經係中國一個普通城市了。

可以忘記香港以往認為合理嘅嘢，現在真係好恐怖。

癡線

勁過64

點解班記者岩先咁忍倒 唔笑睇100毛ig 條片 真係
689屁唔住笑.jpg

就好像沒有64一樣

真係完美演繹愈描愈黑
721好明顯就柒左咖啦
放棄啦，唔好再擦存在感
對警慌黎講721應該係丟淡佢
而唔係搵籍口解釋

不過諗到既就唔係”香港警察”啦

不如諗下點傳承個真相落去, 連登仔唔生仔就係人都知
你要宣傳俾新一代嘅知道個真相, 而家好多後生仔唔知亦唔理

唔好比絕望撃倒，除咗好嬲好嬲之外仲可以一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

死穴，點spin 都講唔通

最後變64冇死過人一樣
唔同嘅係現代鏡頭太多
片 相 證人 直播全部有
真係好可悲

事實對班藍絲有用
同埋用8964方法一樣，不斷咁大話就spin到 “死人為左發展” ，冇晒邏輯

你老味閪 不斷將721元朗恐襲redefine做721香港各區暴動事件

高振邦

歷史永遠係勝利者撰寫
贏左 就係民主自由追求者
輸既話 佢哋講既野就係真相
大家加油 用盡辦法玩贏呢場遊戲

Dklm

回力鏢，等你哋班民主、泛民議員走去奶共入臨立會逗人工呀嗱，現眼報喇

咁樣無用至真
藍絲不嬲盲撐黑警
黑警根本唔駛討好佢哋
黑警應該要爭取係淺黃支持
但講大話講得咁柒
難啲囉

伍健偉區議員啱啱都咁講緊

要用盡一切方法抵抗打壓

想洗白

果然今次目的係篡改歷史

法治可守？

扭曲事實

成集鏗鏘集放上去啦

尾二張gif
咁撚樣叫推而唔係搭膊頭？

想洗白，香港人一世想唔會忘記，重會講比下－代知！

佢口震震係完美表現出講大話講到自己都驚
同埋講比大家聽有稿既重要性

一名黃背心女子步行出閘遭白衣人襲擊，才令事件急劇惡化

即係有個女仔着得性感先令強姦犯性慾惡化

當香港人on9

突然醒起，之前監警會份報告呢？又推翻？

真係好撚恐怖

仆街畜牲 藍屍 狗

依兩種垃圾死撚曬佢啦

我地一定要將個真相繼續傳落去 下一代 下下一代 總知唔可以比佢地得逞

唔好比絕望撃倒，而家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

其實當日啲廢老藍絲
已經覺得係班曱甴搞事
係遠早於警謊講

條仆街係咁講彈珠丫叉其實係講緊上環定想屈元朗個邊都有？

Pushhh

條撚樣講大話講到好嘔心！

中共：六四無死人

香港狗隊：721 無警黑勾結

我屌爆你老母 想改歷史啊？

屌你老母一毛白痴仔

呢個時侯仲要拉返去屌泛民
同藍絲d發言一撚樣

無錯 一定要比更多人知
世世代代都要記得死黑警既所作所為

話立埸姐姐

藍絲 有咩好開心？
第日香港變 集中營 佢地一樣有份
香港 已經無搵錢， 佢地有咩好處

佢地真心膠

慌言呃唔到處身嗰個時代嘅人；
佢存在嘅目的係為後代而設。

成為咗被遺棄嘅一代
至於後代如何 就要靠我地自己

小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？ 小強蒲頭未？

其實有飽飯食有一般娛樂，港人再不滿都只會屌兩句就繼續返工搵錢開飯同去蒲
所以依家既香港註定輸

要全港三萬個黑警制裁哂先收貨

是但啦，大家一齊入地獄，不過佢哋要係監倉

拉受害人又唔拉何妖？屌佢老母

係咪警賊既直播先係權威既真相

佢地唔會諗到咁遠咁深入
同埋覺得集中營嗰啲係fake news

大話講100次都唔會成真
有live有片有證據流傳萬世

其實班狗都幾蠢

快啲上庭Tim ar

所有媒體拎晒直播 整晒時序黎呈堂 加埋狗鐵cctv

就睇大波嬅點兜

下午已經拎撚哂棍行哂出嚟

仲有個大肚婆呢？捧住個大肚襲擊你？

唔好高估香港人
8964都有100萬人出來，689等人登報
但係今日班人因為利益180度變

黑警同港共都係想咁操控，可能用5年，10年
所以呢代無論變成點，係邊，都唔好忘記

條on 9 仔早死早着啦
當聽眾觀眾白癡咩
記者都頂唔L順

Pushhhhh

講到口都震晒

屌佢老母

聽完真係嬲撚到震

條柒頭講野疾下疾下都知道心虧啦，咩犯法就係犯法。

說法極無恥

真心多謝黑警 時常提醒我哋保持憤怒
一年前嘅憤怒返返晒黎啦

721之前已經傳到全元朗都知班鄉黑出嚟打人，點樣衝突

有嘜咁恐怖 唔通會預佢突然講番轉頭道歉攪到自已兩面不是人咩 佢唯有咁講嫁啦 冇話白衫係見義勇為幫警慌執法算好比面架啦

我都同意係市民用個頭打白衣人支棍

兜乜野，Ｄ白衫暴徒係條街已經打緊人

早幾日已經知７２１有白衫暴徒會打人

屌佢

完全當香港人 低能

扭曲晒啲事實

高級警司講到咁撚樣，直接搵何君堯講算啦

自己去youtube 搵

真係住喺元朗都衰

識逆轉歷史

History written by winner

仲成日叫市民唔好仇視班死狗，你老母連咁簡單嘅挽回少少民心嘅野都唔識做，剩係識令人越來越柒憎呢班撚屌

當日咁多部cam影住
要幾多勇氣先講到大話出口

唔好起底

坐世界都知講大話

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

口都震晒，愈講愈多人知佢講大話

陳天柱說法令我憎恨香港政府,咁陳天柱係咪犯左國安法

點解無人準備d片
一路播一路問
李漢民無睇錶etc....

離譜

春袋

搭單制裁埋

香港記者只係社會失敗者先做，有一年時間準備都仲on99,俾黑警當狗撚係正常

陳天柱真驚慌
口窒窒流晒冷汗
去問下心理學家佢講緊真話定假話

果然歷史係由勝利者任寫
日後我地睇番歷史
只會讀到黑衣人既錯 白衣人既保家衛國既風骨
真係好痴線
黑警逐步洗白緊

簡直佢地 同垃圾政府 一樣真係可以掉轉黎講
香港咁 真係唔怪得之 可以呢班人中邪咁 仲要繼續不停可以改事實 當所有人傻咁
仲有何已完 真係當撚左自己英雄開記招 真係不知所謂 真係呢堆人 真係反映到上面一尻樣

傻既 少人入行 狂賺OT錢 話辛苦又加人工
最好無人入去爭飯食

如果下年加到3期人工起薪 大把人狗衝

癡撚柒線 盲嘅都知你講大話
當香港人on9

侵哥一定要贏，China Joe 只要有無限幻幻佢就乜都睇唔到。

完美演繹歷史係勝利者書寫的

依家要做既就係backup哂d live同utube d新聞直播同片

違反公務員守則,
防礙司法公正,
串謀及組織恐怖主義活動,
嚴重傷害他人身體,
意圖謀殺.

真係當香港人on 9？
死黑警 屌你老母

係時候要個有組織同規模嘅保存歷史行動
港共真係痴撚哂線

仲比人大返轉頭
記者真係輸晒

屌你老母成班正共產黨走狗

我唔明有咩問題， 中國唔係不嬲都係咁架咩？

連自己都講唔出咁假嘅大話

未開喉之前班白衫仆街一早打緊人，死黑警唔知去哂邊
仲有白衫班仆街一早攞哂武器係鳳攸北街集結緊，鏗鏘集都有講，黑警係知架wor，又唔做野，
根本白衫仆街就上去打人，開喉係自保，不過黑講到變升級

咁又點 班黑狗會驚咩
佢地告撚左 拉撚左你先講
反正鳩俾證供冇後果
撞正紅官咪搞撚掂你

我地要做嘅重點係守護歷史 唔好俾班賤種警甴篡改歷史

搞左一年
都仲未背熟台詞
點做野呀

黨鐵CCTV會學大陸,一到關鍵時刻就會懷機

搵咗隻口震狗出醜 講完都唔知自己講乜
重點全部唔提 落閘999CUT線調頭走唔提
係咁SPIN去BLAME THE VICTIM
高調拉完人就俾PAT咁嘅屎人睇
做得咁撚柒 邊個導演指導？

每月21號喺屋企電視度播一次上年我同今年嘅鏗鏘集7.21

上年講過
好多時佢哋啲好似無意義嘅動作
其實係為咗實地拍片
為將來“官方”史實做材料
當時大部份人淨係識笑佢哋戇居，唔知做咩

黑變白
白變黑
謊言的世界

一路都係佢講哂嫁啦，繼續做多d俾國際睇

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑

八二六，屈拉人

隔左成年有多的記招

係到作故仔

以為大聲就係真相，不過實有廢老支持

第一日？

辭職唔做嘅監警會英國專家Clifford Stott回應香港警察嘅言論：

「1. 睇黎香港政府，包括香港警察，對啱口徑去攻擊民主運動。」

「2. 我地對呢件事並唔意外，咁就可以重寫2019年嘅歷史，將示威嘅羣眾包裝成唔理性嘅暴徒。」

「3. 呢個策略包括將啲暴徒講到被犯罪份子控制，演譯到被外部勢力資助同操控。根據我見到嘅證據，咁講係遠離實情。」

「4. 作為羣眾心理學家，我覺得咁嘅理論埋沒整場運動嘅基本原意，攞黎掩飾警暴。」

#大概係咁解
#雖不中不遠矣

原Tweet：

死黑警屌佢老母